以後唔再參加和理非活動

屌你老母個個道德、潔癖
又話核彈都唔割
阻人搭飛機就喺到屌
如果唔係你哋咁善忘
過兩日就唔記得晒前線俾黑警扑到頭破血流
塞機場淨係塞得一日
我哋洗撚俾乘客狂插，
講住sorry咁塞？
我唔玩啦屌你老母

pppppppppppppppppp

我入警隊扑返你哋轉頭
成班智障仔